公屋非三大IT，人生有冇望?

啱啱見到中大女生自殺一案，覺得自己人生更加無望。

當年DSE 20分，衰咗一科語文，retake一年，21分入返U，雖然非三大，但嗰陣已經好開心好滿足。
但之後幾年，喺U識嘅朋友/同學，又真係有幾多個唔係私樓有錢。望番自己，有少少學歷又有乜野用，仲要成績咁差

黎緊就黎畢業，我人生之後應該點好?
即使搵到份穩定嘅工，係咪又係做到死，機械式生活，為左層樓賣命?

p.s.唔鍾意去旅行，之前自費去過兩次，一次日本一次台灣，知道自己唔係鍾意四圍去既人，所以唔需要叫我去旅行散心

係咁嫁啦

開親個個post都咁樣
係咪應該要改名